有冇琴日去左戲院招聘日收到call

今日收到call

有冇去遊行？